<!-- TITLE: Ανάλυση Δεδομένων -->
<!-- SUBTITLE: Περίληψη της ανάλυσης δεδομένων -->

# Ανάλυση Δεδομένων
Για την Ανάλυση των Δεδομένων των συσκευών επιλέξτε τη καρτέλα "Δεδομένα"

<img src="/uploads/data-el/data-tab.png" alt="Data tab" />{.align-center}

## Ανάλυση Δεδομένων Ενέργειας μίας συσκευής
1. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
2. Ενεργοποιήστε το κουμπί της Ενέργειας
3. Επιλέξτε τη συσκευή που σας ενδιαφέρει

Διάγραμμα κατανάλωσης Ενέργειας για ένα έτος
<img src="/uploads/data-el/data-energy-year-123.png" alt="Data energy year" />{.align-center}


Διάγραμμα κατανάλωσης Ενέργειας για τον περασμένο μήνα
<img src="/uploads/data-el/data-energy-month-123.png" alt="Data energy month" />{.align-center}


Διάγραμμα κατανάλωσης Ενέργειας για την περασμένη εβδομάδα
<img src="/uploads/data-el/data-energy-week-123.png" alt="Data energy week" />{.align-center}


Διάγραμμα κατανάλωσης Ενέργειας για συγκεκριμένο χρονικό διάστημα
<img src="/uploads/data-el/data-energy-other-123.png" alt="Data energy other" />{.align-center}


## Ανάλυση και σύγκριση Δεδομένων ενέργειας πολλαπλών συσκευών
1. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
2. Ενεργοποιήστε το κουμπί της Ενέργειας
3. Επιλέξτε τις συσκευές ή το γκρουπ συσκευών που σας ενδιαφέρει

Διάγραμμα κατανάλωσης Ενέργειας για δύο συσκευές για συγκεκριμένο χρονικό διάστημα
<img src="/uploads/data-el/data-energy-headtohead-123.png" alt="Data energy head2head" />{.align-center}


## Ανάλυση Δεδομένων Ισχύος μίας συσκευής
1. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
2. Ενεργοποιήστε το κουμπί της Ισχύος
3. Επιλέξτε τη συσκευή που σας ενδιαφέρει

Διάγραμμα Ισχύος για ένα έτος
<img src="/uploads/data-el/data-power-year-123.png" alt="Data power year" />{.align-center}


Διάγραμμα Ισχύος για τη σημερινή μέρα
<img src="/uploads/data-el/data-power-daily.png" alt="Data power daily" />{.align-center}


## Ανάλυση και σύγκριση Δεδομένων Ισχύος πολλαπλών συσκευών
1. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
2. Ενεργοποιήστε το κουμπί της Ισχύος
3. Επιλέξτε τις συσκευές ή το γκρουπ συσκευών που σας ενδιαφέρει

Διάγραμμα Ισχύος για δύο συσκευές για τον περασμένο μήνα
<img src="/uploads/data-el/data-power-month-123.png" alt="Data power multiple" />{.align-center}


## Ανάλυση Δεδομένων Θερμοκρασίας
1. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
2. Ενεργοποιήστε το κουμπί της Θερμοκρασίας
3. Επιλέξτε τη συσκευή που σας ενδιαφέρει

Διάγραμμα Θερμοκρασίας για ένα συγκεκριμένο χρονικό διάστημα
<img src="/uploads/data-el/data-temperature-day-123.png" alt="Data temperature other" />{.align-center}


## Δημιουργία και κατέβασμα αρχείου δεδομένων
1. Επιλέξτε τη συσκευή που σας ενδιαφέρει
2. Επιλέξτε τον τύπο δεδομένων που σας ενδιαφέρουν
3. Επιλέξτε το χρονικό διάστημα που σας ενδιαφέρει
4. Επιλέξτε το βήμα που επιθυμείτε μεταξύ δύο μετρήσεων
5. Επιλέξτε το τύπο αρχείου που σας ενδιαφέρει (pdf ή csv)
6. Πατήστε το κουμπί Δημιουργία
7. Θα δημιουργηθεί το αρχείο που ζητήσατε και θα κατεβεί στον υπολογιστή σας

<img src="/uploads/data-el/data-download-steps.png" alt="Data download steps" />{.align-center}

Αρχείο δεδομένων θερμοκρασίας (pdf)
<img src="/uploads/data-el/data-download-2.png" alt="Data downloaded pdf" />{.align-center}

Αρχείο δεδομένων θερμοκρασίας (csv)
<img src="/uploads/data-el/data-download-csv.png" alt="Data downloaded csv" />{.align-center}
